巴黎反送中

巴黎呢個週末有沒有反送中的示威活動呢。有嘅話又喺邊。

冇 但可以一齊搞

鍵盤戰線要人幫手，入去留言：

多謝人地幫口，宣傳登報 page
最好所有熱門留言都有人回覆

收到！

要小心 youtube 好蠱惑，
有時你洗版，你以為已 send 出去，
其實無貼到，要用無痕先 check 到。
所以，儘量唔好一式一樣。

辛苦曬巴打